發起公務員集會嘅顏武周 比大量藍絲投訴

係Facebook 群組見到 大家等車無野做幫幫手
廣傳🙏🙏🙏

大家幫幫手
發起公務員集會嘅顏武周
有大量藍屍打1823投訴佢請幫忙send email比勞工處處長，對沖返投訴

To: cl_office@labour.gov.hk
cc: scsoffice@csb.gov.hk

致：
勞工處處長
陳嘉信先生, JP

陳處長：

本人得悉貴處二級助理勞工事務主任顏武周先生現正申請舉辦名為「公僕仝人，與民同行」的集會。近月，《逃犯條例》修訂爭議觸發香港多次大規模遊行示威，再加上警方處理方法亦引起廣泛關注及爭議，社會嚴重撕裂及對立。社會各界近日紛紛以聯署形式積極表達聲音，不少公務員亦加入行列。身為公僕一員的顏先生表示希望將這些聲音化作行動，向市民傳達公務員團隊聆聽到他們的聲音，願意告知政府，從而修補政府與市民之間的關係。本人十分欣賞顏先生的勇氣，願意承擔申辦集會此重任；同時非常支持顏先生的行動，讓公務員有機會在公餘時間表達對社會狀況的意見，對維護香港核心價值有莫大幫助。

《基本法》第二十七條列明：「香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。」公務員作為香港居民一分子，應同樣享有這些權利，不應被侵犯。

此外，《基本法》第三十九條又指出：「《公民權利和政治權利國際公約》、《經濟、社會與文化權利的國際公約》和國際勞工公約適用於香港的有關規定繼續有效，通過香港特別行政區的法律予以實施。」其中適用於香港特別行政區的國際勞工公約，包括《結社自由與保護組織權利公約》(87號)及《(公務員)勞動關係公約》(151號)。其中，後者明確提及公務員享有跟其他工人一樣的公民及政治權利，可以自由結社；而公務員工會則享有完全獨立於政府機構，不受後者干預的權利。

本人認為，公務員透過組織或參與工會表達對於社會及政治事務的意見，甚至參與相關的活動或行動，理應受到充份的保護。因此，本人再次強調，本人絕對支持顏先生舉辦的集會，亦懇請貴處協助捍衛公務員在非執行公務時表達意見的權利。

本人希望貴處回覆，假如顏先生或貴處其他同事因此事而遭無理投訴，貴處將如何處理。謝謝。

市民
XXX

副本送：
公務員事務局局長羅智光 先生, GBS, JP

自推

幫推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

推

自推～

等車無野做米幫下手

自推x

幫佢成為全港最多人讚既公務員

yoyoyo,我無野講

我無野講

我會罷工

已sent
光復香港
時代革命

要改一下，係內容入面要用"讚揚xxx員工"
指名讚揚邊個係好重要，咁就可以變成compliment type
宜家咁樣可能會靜係"一般查詢"，完全對沖唔到市民對指名職員既投訴

幫推

有冇英文版

我已經通知咗朋友幫拖, 自己都SEND咗封, 希望幫倒手

Push!!!

send 了

推 推 推

Sent

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

[急求救！！！！]發起公務員集會嘅手足比藍絲瘋狂投訴緊

sent! push

鍵盤戰士埋位!

冷氣軍師 assemble!!
又要我地班公務員一齊罷
冇理由嚮應完你地帶頭搞罷工之後變成condom
日後仲點行落去
一人一信

未send既快send

Push

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

大家幫幫手

標題要有讚揚顏武周先生字樣

多謝巴打提醒

食到確實字眼同事就會確實幫你讚揚佢，大家請修改

email sent

記得問佢拎檔案編碼跟進

1. 標題要有讚揚顏武周先生字樣

2. 問佢拎檔案編碼跟進

簡單支線 已做

sent sent sent 幫埋屋企人sent

標題要打讚揚手足please

pish

sent

已電郵

push

已send
請大家唔好淨係推 改一改個email再send出去

聚集一班人，設路障，噴黑交通燈，去隔離街，再設路障，再噴黑交通燈，見到黑警，散水去其他區，設路障，噴黑交通燈，重復重復再重復

原因: 以不被捕不受傷為大前題，同狗方硬碰硬係無勝算，裝備訓練各方面都輸曬。不過黑警弱點好明顯。裝備厚重、部署時期長，耐力低。每次出動至少幾個鐘，相當於一個跑唔郁嘅大隻佬。所以死守一個地方幾個鐘係無用，要以速度對抗力量

Q. 啲狗一黎，無人守嘅路障立即被秒殺，有撚用？

A. 路障可以即刻拆，但噴黑左嘅交通燈無得即刻處理。而且透過不停制作路障，大大增加狗方需要嘅覆蓋範圍，等於迫班防暴速龍係咁跑

結語: 避其鋒，攻其短，絕不能再犧牲勇武派！

利申：FF

師弟已幫

已send

成日見人係度洗版，日日小組送頭，乜文宣都無哂，唔知做乜鳩。

文宣方向建議如下 :
1. 集中宣傳建制沒為港人發聲及其他
2. 全球登報，聲援各地港人
3. 宣傳8月5日三罷
4. 重新五點訴求
5. 平反香港對中國的重要性，自由民主才有利經濟。香港佔中國外資 70%
6. 宣傳 run and hit, 強烈譴責戀戰行為
7. 除暴Go
8. 宣傳年輕一代入獄、移民，所有藍絲家長以後自己照顧自己，共享大灣區榮耀。
9. 心經簡林、蛇陣長輩圖
10. 整合多天以後衝擊材料，如醫療系統病人資料不保密、白衣人事、件、濫權、煙花
11. 支持星火等。。。捐款 (每次行動，比人拉多1x個都死啦。唔該行動前好好考慮法律支援費用仲有幾多係度可以燒)
12. 其他

倒不如…

幫手

光復香港，時代革命！

人地寫投訴信我地咪寫加許信
佢寫一封我地寫兩封

推上熱門啦！！！！

點可以睇住香港人有事而置之不理！！！！

小道消息：我老細話CL已經收到成萬幾封email

點解呢個post 無咩人

有第三波喇喂全人類二 三波一齊send 呀！
收工前36個部門 人人有份呀屌

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

求幫推

推啊!!!

SENT 左幫推

夠膽企出嚟領導公務員
我覺得遲d佢夠資格做公務員事務局局長

大件事，有人在公務員事務局收到風，某局長落Order要顏生停職！傳下星期一開始！